個人好欣賞果籽記者Phoebe王秋婷, 尤其個以色列特輯, 好高質! 但佢近來好似冇乜再拍果籽...

唔係話升咗職

原來係咁！做左阿姐就唔再出鏡啦？